-class passeur: Va passer son tour à chaque coups

-class random: Va faire des coups aléatoire à chaque fois

-class MonteCarlo: L'IA Montecarlo qui réalise ses coups pour faire le 
meilleur score en le moins de coup possible

-simulation: si la partie n'est pas terminé alors on retourne le score du jeu
en fonction de coup donné aléatoirement
